夏登被小朋友提問刁難:如何完成走步後撤步的?

香港時間7月20日，據美媒體報導，火箭隊當家球星占士-夏登今天出席公開活動時被一位小朋友問到了一個尖銳了問題，但是機智的夏登用巧妙的回答化解了尷尬。

在現場問答的環節中，一位小朋友問夏登：“是什麼讓你能夠完成那個走步的後撤步投籃？”

“他們（裁判）吹我走步了嗎？那怎麼算走步？”夏登反問小朋友。

小朋友堅持自己的觀點：“那就是走步，所有人都看到了。”

夏登隨後回答道：“新賽季，我將會想出一個更有創意的動作。那看起來會像是走步，但其實不是走步。”

“每個賽季，你都必須想辦法讓自己變得更好。”夏登繼續說道，“你必須在每個賽季都創造出一種優勢。”

面對小朋友尖銳的提問，機智的夏登用巧妙的回答化解了尷尬。

此外，夏登還被問到他和韋斯卜克的磨合。雖然外界存在質疑，但夏登堅信他和韋斯卜克能夠很好地搭檔。

“我們以前做過隊友，還一起打過奧運會。”夏登說道，“當你擁有那樣的天賦，自然能夠解決問題。我們能溝通，拚每一個回合。通過整個賽季，你能解決問題。當你擁有這樣的天賦、籃球智商以及願意做出犧牲的球員，問題總能解決。”

就快變欖球

如果係吾王已經嬲嬲豬了

721 見

super star可以多一步，球例冇寫的

明顯夏登答唔到,仲有少少嬲

對住個細佬咁撚樣叫化解左尷尬?
答左同無答有咩分別

「球證無吹就無吹啦屌你老母」
明明係咁既意思

咁同三分已袋，理撚得你有乜分別

撤步投籃。。創意的動作，能算走步麽？

一步咁少？

我現時自己很造犯

鬍鬚的功用 Draw foul專用

面對記者尖銳的提問，機智的林奠用巧妙的回答化解了尷尬。